有無人發夢試過夢見自已死左？

死前個一刻完全無恐懼
係知自己會死 然後接受
覺得知自已仲會有意識
想知會去左邊個世界
但係真係咩都無
漆黑一片
得返自已所謂嘅意識係度
然後係無盡嘅孤獨
突然意識到無盡嘅孤獨真係好恐怖
開始真係好驚
想自己開返眼
發現有啲模糊嘅影像
先知自已發緊夢

好深刻 真係...

其實算唔算係體會過死亡個種感覺？

有無死人可以出黎分享一下係咪真係呢種應受？

係你訓左咋

唔係訓先會發夢㗎咩？